買200d定M50?

買邊個好？

用死EF/其他單反鏡就200D
M50電量差但喺可以玩埋speed booster當full frame
同埋舊旁軸鏡

200d好d？

你想玩啲咩先

有咩玩先

你買部機應該都有啲咩想影下掛
你仲想上單反條線就200D啦 但我寧願你上800D 77D
M50做下vlog都得既

其實200D都喺Live View易對焦過用OVF，只喺你影相單點對焦時，可以揀用OVF取景，用少啲電。

唔急買的話，等M50賣街，上iSquare 20/F試晒兩部，揀啱心水至買。

唔急買的話，等M50賣街，上iSquare 20/F試晒兩部，揀啱心水至買。

難得有咁大間毒氣室
唔試真啲先去買就嘥曬

係咪遲啲搬去紅磡?